{Na obrázku je hezký pokoj.}<dt>  Na obrazke vidim v pokoje je žena, jeji syn, a babička.  Babička je stara a nemocna, pro leži v posteli.  Ženu jimenuje se Ivana.  Ivane je učitelka ve škole.  Dnes nedeli, pro Eva divam se na televizi.  Syna jimenuje se Karl.  Karl je moc maly, pro každy den doma<.>
